尋廚師啟示

界限街39A一間小店 以前有個廚師專做中式小炒
現已改為串燒店：串串車
今日想去食嘅時候 被告知個廚師冇做了：(
有冇熟個頭嘅人知個廚師去左邊
我真係好中意食佢煮嘅所有菜

係我呀 俾人炒咗
宜家喺太子M記炸薯條
幾時嚟試

唔好玩我啦

舖頭門面係咁的